有無823揸貨既朋友

大家點睇，長揸好無，俾d意見

冇買股嘅人都知領展要展揸啦

鐵膽

有買貴冇買錯

問君能有幾多愁，沒買領展沒買樓。

死渣唔放架啦，想加注都冇機會

日日都係低位 日日都係機會

冇錢入呀

有冇睇沈大師

佢叫人停月供兼沽走佢

咁你就知道用咩策略

佢話唔會買823呢D吸血鬼股

3同823只能二揀一的話
邊隻好?

自己用十年圖比較兩隻 一目了然

你望吓我個名睇吓有冇啲咩覺悟

2 隻都月供緊

領展

仆街 之前見佢係咁上落格 我見佢一上到90蚊放左

吸血鬼唔買咁買乜？

買2018

唔係太明

跟住嚟月供就fat fat

全部都係仆街中伏野

望埋我個名

有邊間開善堂既公司有上市

原來漏左張
其實可以燈到咁 大師真係唔簡單

咁撚on9仲有師奶阿叔走去上佢堂